[有圖] 試post靚女絲打相

唔知得唔得？